Pour la version1 (celle de l'exam), elle se trouve dans le branch main.
j'ai utilisé comme base de données h2.

Pour la version2, elle se trouve dans le branch version2.
j'ai utilisé comme base de données mysql vu que j'ai rencontré quelques problèmes avec le cas précédent.
